AAPL 臨收市一支大陰燭，插穿500點

前幾日都係大戶沽貨勢

唔知拆完股會點

驚西咩

等拆完入市加貨～

正股驚閪咩

股價除左4 變左平民價，窮撚學生哥都有錢買1股
正如出平版iphone se 都多左人入門iphone 一樣
黎緊出iphone 12, ios 14 仲有得炒

而家仲有幾多人冇fractional share 我成日覺得拆股呢樣嘢係借題發揮拎嚟炒多過實際會真係多好多人入場

蘋果拆左幾多次
d人要繼續睇唔入巿覺得借題發揮無所謂阿

殺call姐

大師

邊係，我都輸錢